[ 健康勿入 ] 深夜濕鳩致癌漢堡＋啤酒

再加1664，人生無悔，
鳩砌，樣衰，但好撚正！

塊扒邊到買?隻色咁暗既

個扒自制？ 係咪要落麵包碎？

food wise

買現成，但下次應該自製
洋蔥碎加調味咁整

邊度有得買現成

好想食

taste或food wise

好肚餓

買料砌返個囉